有冇打euw lol 嘅巴絲打

留低你嘅ID一齊玩